这款“尊重腌制土豆形状的丰富传统”的油炸伏特加，加入了盐和糖，这是快餐薯条世界中常见的组合。 Arby 's油炸风味伏特加，最新的快餐噱头，制造出惊人的致命血腥玛丽 
 孙和张都使用简单的纸，用切割、折叠和褶皱定义了适度的雕塑形式。 图片库:照片捕捉了一个短暂的瞬间，留下了不可磨灭的印象 
 为什么今天的学生还在吃方形披萨，油炸食品和盒装牛奶? 为什么学校的午餐感觉像被时间冻结了|Ally Shwed | 2021年7月30日|Vox 
 姜饼是我们家的节日主食，而这些脆饼混合了传统版本的姜饼。 姜饼卷饼饼干融入了节日传统，添加了柑橘味|Jocelyn Delk Adams | 2020年12月2日|华盛顿邮报 
 我收到的最漂亮的盒子可能是Lesley Suter的，里面装满了皱褶纸和枫木三明治饼干，完美地捆在一起。 通过邮件发送节日饼干的最佳方式|梅根·麦卡伦| 2020年11月30日|食客 
 经过在两大洲长达十年的研究，汉堡王推出了新的卷曲薯条。 汉堡王的新薯条花了十年时间才开发出来丹尼尔·格罗斯2013年9月24日 
 它混合了褶皱面料的修身裙和摇摆夹克、溅着颜料的印花、皮草夹克和皮草披肩。 Louis Vuitton, Chanel, McQueen Cap 2013巴黎春季时装周秀|Robin Givhan | 2012年10月3日 
 我喜欢你看着我的时候鼻子上面有一点皱纹就像我疯了一样。 Nora Ephron的最佳语录|Jimmy So | 2012年6月27日|DAILY BEAST 
 突然，一股寒意掠过骑士的肩膀。 《灰斗篷》哈罗德·麦格拉斯 
 在处理粘贴的护罩时，需要注意不要拉伸它们，否则它们可能导致床单在干燥时起皱。 装订，和书籍的护理|道格拉斯·科克雷尔 
 看着锡纸花蕾变成礼物，你的心就像一把金箔一样皱了起来。 仙女王子和其他故事|埃莉诺·哈洛威尔·阿伯特 
 有一天我在那里，我甚至听不到超过10美元的硬币的皱褶声! 俄克拉荷马阳光队弗里曼·e·(弗里曼·埃德温)·米勒 
 “他看起来像，”佩吉小姐说，一边打量着这个瘦长、佝偻的身影，俏皮的小鼻子上轻蔑地皱了皱眉头。 关于佩吉的更多信息| G. de Horne Vaizey夫人